其實水晶宮咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又有侯城墊底

之前仲對你咁好, 又比賓迪基同沙高你地.....飲水完全唔思源

而家只希望利記加油......佢要入前四的!!

不了